未過30歲搵20k上既巴絲入黎講下做緊咩工

25歲 20k 垃圾大專文員

21歲 24k 工程

保險公司 Back Office

Bank 文員

工程

醫療行業

25 歲，4x k以上，專業人士

正苦EO

22yo

25歲 銀行Programmer 22k

係咪ws2

21歲 40k up

專職醫療

23歲 80k

唔關你事

20歲
20k

25 28k IT

Engineer

27 歲 40K 工程

22 歲 專職醫療+1

3xk 高級打雜

你係咪做緊axxxm讀緊thei?
利申 識你真人

Quote漏

你係咪做緊axxxm讀緊thei?
利申 識你真人

19歲出黎扎鐵 果時三萬起標

有咩垃圾文員有20k